‘紅磡人紅磡事’專頁 聲稱1/4 10點 義工被便衣警用警棍襲擊 遇街坊拍片就跳上警車逃走 現求事發片段

佢哋有出事警員證？你點知佢哋係popo?

出示*

上到警車走喎（聲稱）

Push

PUSH

啲popo喺警車落嚟，大家都係照樣要佢哋出示委任證㗎啦，我哋嘅說法要一致，冇委任證就唔知係唔係警察

推

就算嗰幾個暴徒唔係差人
揸警車嗰位差人都係共犯
就算揸警車既都唔係差人
容許警車俾人揸既差人都係共犯⋯⋯⋯

魔警死全族